有冇絲打依家唔夠膽著裙出街？

小妹夏天好鐘意著裙出街
依家好驚有人偷拍

做咩會咁？曾經？

有陰影？
不過連登成日見到啲喺街喺地鐵偷影post

打底

通常啲人係街見到偷拍都好勇武咁出黎制止個偷拍者,

然後上網就搵番黎 J

放心啦
據我近排觀察所見
連登仔會幾偷拍返黎嘅圖加密左先post
唔會益 無account嘅人

放心著啦

你。。 應該難d

驚啊 因為冇剃腳毛

見過d仆街著長褲既女仔都照偷拍

好驚

前兩日返工搭地鐵先見到個呀叔電話放o係女仔裙底， 有冇開鏡頭就唔知喇

佢出門口時仲一野撞埋嚟，好彩我用大手袋保護自己

長裙

不平則鳴，見義勇為，撲滅罪行，香港明天會更好

你驚咩鳩

所以我宜家都著褲了 一係就長裙

唔著都冇人影呀 屌你老母

肥婆係唔會有人影 放心

咩肥婆呀

驚人地影到你有j?

邊有j

咁點算 長褲都影

收皮啦死肥婆返屋企偷偷地食肉啦

認真 唔肥

有好幾次比人偷拍 比我發現左 指住佢黎鬧 隔離嘅人就食花生